呢班人全部支持台獨，特區政府、愛國人士快d幫手譴責!!!!

中共在瑞金成立的《中華蘇維埃共和國》「憲法」笫十四條明確規定：「中國境內的各少數民族和各個地區的人民都能夠脫離中國獨立建國。」

煽動叛亂 分裂中國

戴耀庭都要行埋一邊

港澳辦譴責未?

當睇唔到 唔存在
一係無視

十四，中華蘇維埃政權承認中國境內少數民族的民族自決權，一直承認到各弱小民族有同中國脫離，自己成立獨立的國家的權利。蒙古，回，藏，苗，黎，高麗人等，凡是居住在中國的地域的，他們有完全自決權；加入或脫離中國蘇維埃聯邦，或建立自己的自治區域。中國蘇維埃政權在現在要努力幫助這些弱小民族脫離帝國主義國民黨軍閥王公喇嘛土司的壓迫統治而得到完全自主。蘇維埃政權，更要在這些民族中發展他們自己的民族文化和民族言語。

五毛去晒邊